iPhone 真係好完美

一皮野，cpu勁咁多既機竟然咁都有事